19:36, 天水圍黃店 <櫻花樹下>被popo搞

警察又搞黃店！😡
黃店櫻花樹下被警針對，警砌生豬肉，指店家無同顧客量體温。店家只做外賣，不設堂食，何需量體温？！
請支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港

呢間好食！

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

繼續懲罰

琴日嘅事嚟

今日先見到post

Up

繼續幫襯啦咁

收到

祝黑警個個膊頭無花肺有花

要多啲幫襯！

呢間鰻魚飯好食！

推，聽日幫襯

新北江都好高質

想講句on9 好似規定左一定要量 仲要黃店 死得

呢間好抵食

成日係佢到叫外賣 炸蝦拉麵

做外賣唔洗,堂食先要

良心價，我經常懲罰
不過味道偏咸